\subsection{Para zdjęć nr. 1}

\descriptionResult{katedra1.png}{katedra2.png}{32}{Afiniczna}{44}{RandomPointsSimpleRandom}{20}{40}{10\%}{0.5}{0.3}{0.2}{\ref{fig:katedra1pngkatedra2pngfp32Afinicznait44RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np05p03w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/katedra1pngkatedra2pngfp32Afinicznait44RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np05p03w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 32}
\label{fig:katedra1pngkatedra2pngfp32Afinicznait44RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np05p03w02}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{katedra1.png}{katedra2.png}{30}{Afiniczna}{200}{RandomPointsSimpleRandom}{20}{40}{10\%}{0.4}{0.8}{0.2}{\ref{fig:katedra1pngkatedra2pngfp30Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np04p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/katedra1pngkatedra2pngfp30Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np04p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 30}
\label{fig:katedra1pngkatedra2pngfp30Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np04p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{katedra1.png}{katedra2.png}{26}{Afiniczna}{200}{RandomPointsSimpleRandom}{20}{40}{5\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:katedra1pngkatedra2pngfp26Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk5np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/katedra1pngkatedra2pngfp26Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk5np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 26}
\label{fig:katedra1pngkatedra2pngfp26Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk5np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{katedra1.png}{katedra2.png}{24}{Afiniczna}{200}{RandomPointsSimpleRandom}{10}{40}{10\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:katedra1pngkatedra2pngfp24Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre10rft40nk10np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/katedra1pngkatedra2pngfp24Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre10rft40nk10np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 24}
\label{fig:katedra1pngkatedra2pngfp24Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre10rft40nk10np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{katedra1.png}{katedra2.png}{23}{Afiniczna}{200}{RandomPointsProbability}{20}{40}{10\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:katedra1pngkatedra2pngfp23Afinicznait200RandomPointsProbabilitymre20rft40nk10np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/katedra1pngkatedra2pngfp23Afinicznait200RandomPointsProbabilitymre20rft40nk10np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 23}
\label{fig:katedra1pngkatedra2pngfp23Afinicznait200RandomPointsProbabilitymre20rft40nk10np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\subsection{Para zdjęć nr. 2}

\descriptionResult{photo21.png}{photo22.png}{507}{Afiniczna}{200}{RandomPointsSimpleRandom}{20}{40}{10\%}{0.4}{0.8}{0.2}{\ref{fig:photo21pngphoto22pngfp507Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np04p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/photo21pngphoto22pngfp507Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np04p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 507}
\label{fig:photo21pngphoto22pngfp507Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np04p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{photo21.png}{photo22.png}{476}{Afiniczna}{200}{RandomPointsSimpleRandom}{20}{40}{25\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:photo21pngphoto22pngfp476Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk25np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/photo21pngphoto22pngfp476Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk25np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 476}
\label{fig:photo21pngphoto22pngfp476Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk25np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{photo21.png}{photo22.png}{464}{Afiniczna}{200}{RandomPointsSimpleRandom}{20}{40}{15\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:photo21pngphoto22pngfp464Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk15np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/photo21pngphoto22pngfp464Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk15np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 464}
\label{fig:photo21pngphoto22pngfp464Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk15np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{photo21.png}{photo22.png}{458}{Afiniczna}{200}{RandomPointsPreviousBest}{20}{40}{10\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:photo21pngphoto22pngfp458Afinicznait200RandomPointsPreviousBestmre20rft40nk10np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/photo21pngphoto22pngfp458Afinicznait200RandomPointsPreviousBestmre20rft40nk10np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 458}
\label{fig:photo21pngphoto22pngfp458Afinicznait200RandomPointsPreviousBestmre20rft40nk10np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{photo21.png}{photo22.png}{458}{Perspektywiczna}{1005}{RandomPointsSimpleRandom}{20}{40}{10\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:photo21pngphoto22pngfp458Perspektywicznait1005RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/photo21pngphoto22pngfp458Perspektywicznait1005RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Perspektywiczna, liczba par: 458}
\label{fig:photo21pngphoto22pngfp458Perspektywicznait1005RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\subsection{Para zdjęć nr. 3}

\descriptionResult{photo11.png}{photo12.png}{65}{Perspektywiczna}{1005}{RandomPointsSimpleRandom}{20}{40}{10\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:photo11pngphoto12pngfp65Perspektywicznait1005RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/photo11pngphoto12pngfp65Perspektywicznait1005RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Perspektywiczna, liczba par: 65}
\label{fig:photo11pngphoto12pngfp65Perspektywicznait1005RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{photo11.png}{photo12.png}{63}{Afiniczna}{200}{RandomPointsSimpleRandom}{50}{40}{10\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:photo11pngphoto12pngfp63Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre50rft40nk10np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/photo11pngphoto12pngfp63Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre50rft40nk10np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 63}
\label{fig:photo11pngphoto12pngfp63Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre50rft40nk10np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{photo11.png}{photo12.png}{62}{Afiniczna}{200}{RandomPointsRr(r=0\%, R=30\%)}{20}{40}{10\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:photo11pngphoto12pngfp62Afinicznait200RandomPointsRrr0R30mre20rft40nk10np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/photo11pngphoto12pngfp62Afinicznait200RandomPointsRrr0R30mre20rft40nk10np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 62}
\label{fig:photo11pngphoto12pngfp62Afinicznait200RandomPointsRrr0R30mre20rft40nk10np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{photo11.png}{photo12.png}{60}{Afiniczna}{200}{RandomPointsSimpleRandom}{20}{40}{10\%}{0.8}{0.8}{0.2}{\ref{fig:photo11pngphoto12pngfp60Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np08p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/photo11pngphoto12pngfp60Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np08p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 60}
\label{fig:photo11pngphoto12pngfp60Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np08p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{photo11.png}{photo12.png}{60}{Afiniczna}{200}{RandomPointsSimpleRandom}{20}{40}{15\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:photo11pngphoto12pngfp60Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk15np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/photo11pngphoto12pngfp60Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk15np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 60}
\label{fig:photo11pngphoto12pngfp60Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk15np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\subsection{Para zdjęć nr. 4}

\descriptionResult{photo31.png}{photo32.png}{28}{Afiniczna}{200}{RandomPointsSimpleRandom}{20}{40}{5\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:photo31pngphoto32pngfp28Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk5np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/photo31pngphoto32pngfp28Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk5np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 28}
\label{fig:photo31pngphoto32pngfp28Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk5np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{photo31.png}{photo32.png}{27}{Afiniczna}{200}{RandomPointsSimpleRandom}{20}{40}{10\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:photo31pngphoto32pngfp27Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/photo31pngphoto32pngfp27Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 27}
\label{fig:photo31pngphoto32pngfp27Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{photo31.png}{photo32.png}{27}{Afiniczna}{200}{RandomPointsSimpleRandom}{10}{40}{10\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:photo31pngphoto32pngfp27Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre10rft40nk10np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/photo31pngphoto32pngfp27Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre10rft40nk10np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 27}
\label{fig:photo31pngphoto32pngfp27Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre10rft40nk10np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{photo31.png}{photo32.png}{27}{Afiniczna}{200}{RandomPointsSimpleRandom}{30}{40}{10\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:photo31pngphoto32pngfp27Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre30rft40nk10np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/photo31pngphoto32pngfp27Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre30rft40nk10np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 27}
\label{fig:photo31pngphoto32pngfp27Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre30rft40nk10np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{photo31.png}{photo32.png}{27}{Afiniczna}{114}{RandomPointsSimpleRandom}{20}{40}{10\%}{0.5}{0.6}{0.2}{\ref{fig:photo31pngphoto32pngfp27Afinicznait114RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np05p06w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/photo31pngphoto32pngfp27Afinicznait114RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np05p06w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 27}
\label{fig:photo31pngphoto32pngfp27Afinicznait114RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np05p06w02}
\end{figure}
\dotfill


\subsection{Para zdjęć nr. 5}

\descriptionResult{amerykanka.png}{amerykanka2.png}{19}{Afiniczna}{200}{RandomPointsSimpleRandom}{20}{40}{5\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:amerykankapngamerykanka2pngfp19Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk5np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/amerykankapngamerykanka2pngfp19Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk5np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 19}
\label{fig:amerykankapngamerykanka2pngfp19Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk5np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{amerykanka.png}{amerykanka2.png}{18}{Afiniczna}{200}{RandomPointsSimpleRandom}{20}{40}{10\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:amerykankapngamerykanka2pngfp18Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/amerykankapngamerykanka2pngfp18Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 18}
\label{fig:amerykankapngamerykanka2pngfp18Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{amerykanka.png}{amerykanka2.png}{18}{Afiniczna}{200}{RandomPointsSimpleRandom}{50}{40}{10\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:amerykankapngamerykanka2pngfp18Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre50rft40nk10np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/amerykankapngamerykanka2pngfp18Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre50rft40nk10np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 18}
\label{fig:amerykankapngamerykanka2pngfp18Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre50rft40nk10np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{amerykanka.png}{amerykanka2.png}{12}{Afiniczna}{200}{RandomPointsProbability}{20}{40}{10\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:amerykankapngamerykanka2pngfp12Afinicznait200RandomPointsProbabilitymre20rft40nk10np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/amerykankapngamerykanka2pngfp12Afinicznait200RandomPointsProbabilitymre20rft40nk10np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 12}
\label{fig:amerykankapngamerykanka2pngfp12Afinicznait200RandomPointsProbabilitymre20rft40nk10np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{amerykanka.png}{amerykanka2.png}{12}{Afiniczna}{200}{RandomPointsSimpleRandom}{30}{40}{10\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:amerykankapngamerykanka2pngfp12Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre30rft40nk10np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/amerykankapngamerykanka2pngfp12Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre30rft40nk10np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 12}
\label{fig:amerykankapngamerykanka2pngfp12Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre30rft40nk10np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\subsection{Para zdjęć nr. 6}

\descriptionResult{ratusz4.png}{ratusz1.png}{19}{Perspektywiczna}{1005}{RandomPointsSimpleRandom}{20}{40}{10\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:ratusz4pngratusz1pngfp19Perspektywicznait1005RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/ratusz4pngratusz1pngfp19Perspektywicznait1005RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Perspektywiczna, liczba par: 19}
\label{fig:ratusz4pngratusz1pngfp19Perspektywicznait1005RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{ratusz4.png}{ratusz1.png}{13}{Afiniczna}{200}{RandomPointsSimpleRandom}{20}{40}{5\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:ratusz4pngratusz1pngfp13Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk5np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/ratusz4pngratusz1pngfp13Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk5np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 13}
\label{fig:ratusz4pngratusz1pngfp13Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk5np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{ratusz4.png}{ratusz1.png}{13}{Afiniczna}{200}{RandomPointsSimpleRandom}{20}{40}{10\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:ratusz4pngratusz1pngfp13Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/ratusz4pngratusz1pngfp13Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 13}
\label{fig:ratusz4pngratusz1pngfp13Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{ratusz4.png}{ratusz1.png}{13}{Afiniczna}{200}{RandomPointsRr(r=0\%, R=30\%)}{20}{40}{10\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:ratusz4pngratusz1pngfp13Afinicznait200RandomPointsRrr0R30mre20rft40nk10np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/ratusz4pngratusz1pngfp13Afinicznait200RandomPointsRrr0R30mre20rft40nk10np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 13}
\label{fig:ratusz4pngratusz1pngfp13Afinicznait200RandomPointsRrr0R30mre20rft40nk10np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{ratusz4.png}{ratusz1.png}{10}{Afiniczna}{200}{RandomPointsSimpleRandom}{20}{60}{10\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:ratusz4pngratusz1pngfp10Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft60nk10np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/ratusz4pngratusz1pngfp10Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft60nk10np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 10}
\label{fig:ratusz4pngratusz1pngfp10Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft60nk10np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\subsection{Para zdjęć nr. 7}

\descriptionResult{pomnik.png}{pomnik2.png}{35}{Afiniczna}{200}{RandomPointsSimpleRandom}{20}{40}{5\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:pomnikpngpomnik2pngfp35Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk5np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/pomnikpngpomnik2pngfp35Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk5np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 35}
\label{fig:pomnikpngpomnik2pngfp35Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk5np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{pomnik.png}{pomnik2.png}{26}{Afiniczna}{200}{RandomPointsRr(r=0\%, R=30\%)}{20}{40}{10\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:pomnikpngpomnik2pngfp26Afinicznait200RandomPointsRrr0R30mre20rft40nk10np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/pomnikpngpomnik2pngfp26Afinicznait200RandomPointsRrr0R30mre20rft40nk10np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 26}
\label{fig:pomnikpngpomnik2pngfp26Afinicznait200RandomPointsRrr0R30mre20rft40nk10np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{pomnik.png}{pomnik2.png}{24}{Afiniczna}{200}{RandomPointsSimpleRandom}{20}{40}{10\%}{0.4}{0.8}{0.2}{\ref{fig:pomnikpngpomnik2pngfp24Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np04p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/pomnikpngpomnik2pngfp24Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np04p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 24}
\label{fig:pomnikpngpomnik2pngfp24Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np04p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{pomnik.png}{pomnik2.png}{24}{Afiniczna}{200}{RandomPointsSimpleRandom}{20}{20}{10\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:pomnikpngpomnik2pngfp24Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft20nk10np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/pomnikpngpomnik2pngfp24Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft20nk10np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 24}
\label{fig:pomnikpngpomnik2pngfp24Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft20nk10np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{pomnik.png}{pomnik2.png}{22}{Afiniczna}{286}{RandomPointsSimpleRandom}{20}{40}{10\%}{0.5}{0.9}{0.2}{\ref{fig:pomnikpngpomnik2pngfp22Afinicznait286RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np05p09w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/pomnikpngpomnik2pngfp22Afinicznait286RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np05p09w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 22}
\label{fig:pomnikpngpomnik2pngfp22Afinicznait286RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np05p09w02}
\end{figure}
\dotfill


\subsection{Para zdjęć nr. 8}

\descriptionResult{jozef.png}{jozef2.png}{43}{Afiniczna}{200}{RandomPointsSimpleRandom}{20}{70}{10\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:jozefpngjozef2pngfp43Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft70nk10np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/jozefpngjozef2pngfp43Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft70nk10np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 43}
\label{fig:jozefpngjozef2pngfp43Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft70nk10np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{jozef.png}{jozef2.png}{40}{Afiniczna}{200}{RandomPointsSimpleRandom}{20}{40}{15\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:jozefpngjozef2pngfp40Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk15np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/jozefpngjozef2pngfp40Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk15np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 40}
\label{fig:jozefpngjozef2pngfp40Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk15np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{jozef.png}{jozef2.png}{36}{Afiniczna}{200}{RandomPointsSimpleRandom}{20}{40}{5\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:jozefpngjozef2pngfp36Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk5np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/jozefpngjozef2pngfp36Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk5np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 36}
\label{fig:jozefpngjozef2pngfp36Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk5np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{jozef.png}{jozef2.png}{36}{Afiniczna}{200}{RandomPointsSimpleRandom}{20}{40}{25\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:jozefpngjozef2pngfp36Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk25np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/jozefpngjozef2pngfp36Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk25np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 36}
\label{fig:jozefpngjozef2pngfp36Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk25np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{jozef.png}{jozef2.png}{36}{Afiniczna}{200}{RandomPointsProbability}{20}{40}{10\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:jozefpngjozef2pngfp36Afinicznait200RandomPointsProbabilitymre20rft40nk10np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/jozefpngjozef2pngfp36Afinicznait200RandomPointsProbabilitymre20rft40nk10np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 36}
\label{fig:jozefpngjozef2pngfp36Afinicznait200RandomPointsProbabilitymre20rft40nk10np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\subsection{Para zdjęć nr. 9}

\descriptionResult{szpital.png}{szpital2.png}{27}{Afiniczna}{200}{RandomPointsSimpleRandom}{20}{40}{10\%}{0.4}{0.8}{0.2}{\ref{fig:szpitalpngszpital2pngfp27Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np04p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/szpitalpngszpital2pngfp27Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np04p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 27}
\label{fig:szpitalpngszpital2pngfp27Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np04p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{szpital.png}{szpital2.png}{18}{Afiniczna}{200}{RandomPointsSimpleRandom}{20}{40}{10\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:szpitalpngszpital2pngfp18Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/szpitalpngszpital2pngfp18Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 18}
\label{fig:szpitalpngszpital2pngfp18Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{szpital.png}{szpital2.png}{14}{Afiniczna}{200}{RandomPointsSimpleRandom}{20}{60}{10\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:szpitalpngszpital2pngfp14Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft60nk10np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/szpitalpngszpital2pngfp14Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft60nk10np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 14}
\label{fig:szpitalpngszpital2pngfp14Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft60nk10np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{szpital.png}{szpital2.png}{14}{Afiniczna}{200}{RandomPointsSimpleRandom}{20}{70}{10\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:szpitalpngszpital2pngfp14Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft70nk10np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/szpitalpngszpital2pngfp14Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft70nk10np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 14}
\label{fig:szpitalpngszpital2pngfp14Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft70nk10np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{szpital.png}{szpital2.png}{11}{Afiniczna}{2}{RandomPointsSimpleRandom}{20}{40}{10\%}{0.5}{0.8}{0.8}{\ref{fig:szpitalpngszpital2pngfp11Afinicznait2RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np05p08w08}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/szpitalpngszpital2pngfp11Afinicznait2RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np05p08w08.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 11}
\label{fig:szpitalpngszpital2pngfp11Afinicznait2RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np05p08w08}
\end{figure}
\dotfill


\subsection{Para zdjęć nr. 10}

\descriptionResult{cukrownia.png}{cukrownia2.png}{21}{Afiniczna}{24}{RandomPointsSimpleRandom}{20}{40}{10\%}{0.5}{0.8}{0.4}{\ref{fig:cukrowniapngcukrownia2pngfp21Afinicznait24RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np05p08w04}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/cukrowniapngcukrownia2pngfp21Afinicznait24RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np05p08w04.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 21}
\label{fig:cukrowniapngcukrownia2pngfp21Afinicznait24RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np05p08w04}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{cukrownia.png}{cukrownia2.png}{18}{Afiniczna}{200}{RandomPointsSimpleRandom}{20}{20}{10\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:cukrowniapngcukrownia2pngfp18Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft20nk10np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/cukrowniapngcukrownia2pngfp18Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft20nk10np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 18}
\label{fig:cukrowniapngcukrownia2pngfp18Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft20nk10np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{cukrownia.png}{cukrownia2.png}{17}{Afiniczna}{200}{RandomPointsSimpleRandom}{10}{40}{10\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:cukrowniapngcukrownia2pngfp17Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre10rft40nk10np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/cukrowniapngcukrownia2pngfp17Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre10rft40nk10np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 17}
\label{fig:cukrowniapngcukrownia2pngfp17Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre10rft40nk10np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{cukrownia.png}{cukrownia2.png}{16}{Afiniczna}{200}{RandomPointsSimpleRandom}{20}{40}{25\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:cukrowniapngcukrownia2pngfp16Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk25np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/cukrowniapngcukrownia2pngfp16Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk25np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 16}
\label{fig:cukrowniapngcukrownia2pngfp16Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk25np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{cukrownia.png}{cukrownia2.png}{16}{Afiniczna}{200}{RandomPointsSimpleRandom}{20}{60}{10\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:cukrowniapngcukrownia2pngfp16Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft60nk10np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/cukrowniapngcukrownia2pngfp16Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft60nk10np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 16}
\label{fig:cukrowniapngcukrownia2pngfp16Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft60nk10np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\subsection{Para zdjęć nr. 11}

\descriptionResult{kaczuszka31.png}{kaczuszka32.png}{666}{Afiniczna}{200}{RandomPointsSimpleRandom}{20}{40}{10\%}{0.4}{0.8}{0.2}{\ref{fig:kaczuszka31pngkaczuszka32pngfp666Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np04p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/kaczuszka31pngkaczuszka32pngfp666Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np04p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 666}
\label{fig:kaczuszka31pngkaczuszka32pngfp666Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np04p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{kaczuszka31.png}{kaczuszka32.png}{666}{Afiniczna}{200}{RandomPointsSimpleRandom}{20}{40}{25\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:kaczuszka31pngkaczuszka32pngfp666Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk25np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/kaczuszka31pngkaczuszka32pngfp666Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk25np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 666}
\label{fig:kaczuszka31pngkaczuszka32pngfp666Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk25np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{kaczuszka31.png}{kaczuszka32.png}{649}{Afiniczna}{200}{RandomPointsSimpleRandom}{20}{40}{15\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:kaczuszka31pngkaczuszka32pngfp649Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk15np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/kaczuszka31pngkaczuszka32pngfp649Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk15np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 649}
\label{fig:kaczuszka31pngkaczuszka32pngfp649Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk15np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{kaczuszka31.png}{kaczuszka32.png}{636}{Afiniczna}{200}{RandomPointsSimpleRandom}{20}{70}{10\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:kaczuszka31pngkaczuszka32pngfp636Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft70nk10np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/kaczuszka31pngkaczuszka32pngfp636Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft70nk10np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 636}
\label{fig:kaczuszka31pngkaczuszka32pngfp636Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft70nk10np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{kaczuszka31.png}{kaczuszka32.png}{635}{Afiniczna}{200}{RandomPointsSimpleRandom}{20}{40}{10\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:kaczuszka31pngkaczuszka32pngfp635Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/kaczuszka31pngkaczuszka32pngfp635Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 635}
\label{fig:kaczuszka31pngkaczuszka32pngfp635Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\subsection{Para zdjęć nr. 12}

\descriptionResult{ksiazka10.png}{ksiazka22.png}{294}{Afiniczna}{200}{RandomPointsSimpleRandom}{20}{40}{10\%}{0.4}{0.8}{0.2}{\ref{fig:ksiazka10pngksiazka22pngfp294Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np04p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/ksiazka10pngksiazka22pngfp294Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np04p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 294}
\label{fig:ksiazka10pngksiazka22pngfp294Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np04p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{ksiazka10.png}{ksiazka22.png}{293}{Afiniczna}{200}{RandomPointsSimpleRandom}{20}{40}{25\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:ksiazka10pngksiazka22pngfp293Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk25np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/ksiazka10pngksiazka22pngfp293Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk25np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 293}
\label{fig:ksiazka10pngksiazka22pngfp293Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk25np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{ksiazka10.png}{ksiazka22.png}{286}{Afiniczna}{200}{RandomPointsSimpleRandom}{20}{40}{15\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:ksiazka10pngksiazka22pngfp286Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk15np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/ksiazka10pngksiazka22pngfp286Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk15np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 286}
\label{fig:ksiazka10pngksiazka22pngfp286Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk15np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{ksiazka10.png}{ksiazka22.png}{281}{Afiniczna}{200}{RandomPointsSimpleRandom}{20}{70}{10\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:ksiazka10pngksiazka22pngfp281Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft70nk10np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/ksiazka10pngksiazka22pngfp281Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft70nk10np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 281}
\label{fig:ksiazka10pngksiazka22pngfp281Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft70nk10np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{ksiazka10.png}{ksiazka22.png}{276}{Afiniczna}{200}{RandomPointsSimpleRandom}{20}{60}{10\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:ksiazka10pngksiazka22pngfp276Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft60nk10np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/ksiazka10pngksiazka22pngfp276Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft60nk10np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 276}
\label{fig:ksiazka10pngksiazka22pngfp276Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft60nk10np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\subsection{Para zdjęć nr. 13}

\descriptionResult{klucze11.png}{klucze12.png}{27}{Afiniczna}{200}{RandomPointsRr(r=0\%, R=30\%)}{20}{40}{10\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:klucze11pngklucze12pngfp27Afinicznait200RandomPointsRrr0R30mre20rft40nk10np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/klucze11pngklucze12pngfp27Afinicznait200RandomPointsRrr0R30mre20rft40nk10np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 27}
\label{fig:klucze11pngklucze12pngfp27Afinicznait200RandomPointsRrr0R30mre20rft40nk10np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{klucze11.png}{klucze12.png}{23}{Afiniczna}{200}{RandomPointsSimpleRandom}{20}{40}{5\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:klucze11pngklucze12pngfp23Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk5np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/klucze11pngklucze12pngfp23Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk5np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 23}
\label{fig:klucze11pngklucze12pngfp23Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk5np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{klucze11.png}{klucze12.png}{23}{Afiniczna}{114}{RandomPointsSimpleRandom}{20}{40}{10\%}{0.5}{0.6}{0.2}{\ref{fig:klucze11pngklucze12pngfp23Afinicznait114RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np05p06w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/klucze11pngklucze12pngfp23Afinicznait114RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np05p06w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 23}
\label{fig:klucze11pngklucze12pngfp23Afinicznait114RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np05p06w02}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{klucze11.png}{klucze12.png}{21}{Afiniczna}{200}{RandomPointsSimpleRandom}{20}{40}{10\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:klucze11pngklucze12pngfp21Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/klucze11pngklucze12pngfp21Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 21}
\label{fig:klucze11pngklucze12pngfp21Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{klucze11.png}{klucze12.png}{21}{Afiniczna}{200}{RandomPointsPreviousBest}{20}{40}{10\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:klucze11pngklucze12pngfp21Afinicznait200RandomPointsPreviousBestmre20rft40nk10np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/klucze11pngklucze12pngfp21Afinicznait200RandomPointsPreviousBestmre20rft40nk10np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 21}
\label{fig:klucze11pngklucze12pngfp21Afinicznait200RandomPointsPreviousBestmre20rft40nk10np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\subsection{Para zdjęć nr. 14}

\descriptionResult{ksiazka10.png}{ksiazka12.png}{115}{Afiniczna}{200}{RandomPointsSimpleRandom}{20}{40}{25\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:ksiazka10pngksiazka12pngfp115Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk25np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/ksiazka10pngksiazka12pngfp115Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk25np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 115}
\label{fig:ksiazka10pngksiazka12pngfp115Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk25np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{ksiazka10.png}{ksiazka12.png}{111}{Perspektywiczna}{1005}{RandomPointsSimpleRandom}{20}{40}{10\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:ksiazka10pngksiazka12pngfp111Perspektywicznait1005RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/ksiazka10pngksiazka12pngfp111Perspektywicznait1005RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Perspektywiczna, liczba par: 111}
\label{fig:ksiazka10pngksiazka12pngfp111Perspektywicznait1005RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{ksiazka10.png}{ksiazka12.png}{110}{Afiniczna}{200}{RandomPointsSimpleRandom}{20}{40}{10\%}{0.4}{0.8}{0.2}{\ref{fig:ksiazka10pngksiazka12pngfp110Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np04p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/ksiazka10pngksiazka12pngfp110Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np04p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 110}
\label{fig:ksiazka10pngksiazka12pngfp110Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np04p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{ksiazka10.png}{ksiazka12.png}{110}{Afiniczna}{200}{RandomPointsSimpleRandom}{20}{60}{10\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:ksiazka10pngksiazka12pngfp110Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft60nk10np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/ksiazka10pngksiazka12pngfp110Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft60nk10np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 110}
\label{fig:ksiazka10pngksiazka12pngfp110Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft60nk10np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{ksiazka10.png}{ksiazka12.png}{108}{Afiniczna}{200}{RandomPointsProbability}{20}{40}{10\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:ksiazka10pngksiazka12pngfp108Afinicznait200RandomPointsProbabilitymre20rft40nk10np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/ksiazka10pngksiazka12pngfp108Afinicznait200RandomPointsProbabilitymre20rft40nk10np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 108}
\label{fig:ksiazka10pngksiazka12pngfp108Afinicznait200RandomPointsProbabilitymre20rft40nk10np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\subsection{Para zdjęć nr. 15}

\descriptionResult{kaczuszka41.png}{kaczuszkax.png}{23}{Perspektywiczna}{1005}{RandomPointsSimpleRandom}{20}{40}{10\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:kaczuszka41pngkaczuszkaxpngfp23Perspektywicznait1005RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/kaczuszka41pngkaczuszkaxpngfp23Perspektywicznait1005RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Perspektywiczna, liczba par: 23}
\label{fig:kaczuszka41pngkaczuszkaxpngfp23Perspektywicznait1005RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{kaczuszka41.png}{kaczuszkax.png}{22}{Afiniczna}{114}{RandomPointsSimpleRandom}{20}{40}{10\%}{0.5}{0.6}{0.2}{\ref{fig:kaczuszka41pngkaczuszkaxpngfp22Afinicznait114RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np05p06w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/kaczuszka41pngkaczuszkaxpngfp22Afinicznait114RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np05p06w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 22}
\label{fig:kaczuszka41pngkaczuszkaxpngfp22Afinicznait114RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np05p06w02}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{kaczuszka41.png}{kaczuszkax.png}{20}{Afiniczna}{200}{RandomPointsSimpleRandom}{20}{40}{10\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:kaczuszka41pngkaczuszkaxpngfp20Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/kaczuszka41pngkaczuszkaxpngfp20Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 20}
\label{fig:kaczuszka41pngkaczuszkaxpngfp20Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft40nk10np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{kaczuszka41.png}{kaczuszkax.png}{19}{Afiniczna}{200}{RandomPointsPreviousBest}{20}{40}{10\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:kaczuszka41pngkaczuszkaxpngfp19Afinicznait200RandomPointsPreviousBestmre20rft40nk10np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/kaczuszka41pngkaczuszkaxpngfp19Afinicznait200RandomPointsPreviousBestmre20rft40nk10np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 19}
\label{fig:kaczuszka41pngkaczuszkaxpngfp19Afinicznait200RandomPointsPreviousBestmre20rft40nk10np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


\descriptionResult{kaczuszka41.png}{kaczuszkax.png}{18}{Afiniczna}{200}{RandomPointsSimpleRandom}{20}{60}{10\%}{0.5}{0.8}{0.2}{\ref{fig:kaczuszka41pngkaczuszkaxpngfp18Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft60nk10np05p08w02}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figures/kaczuszka41pngkaczuszkaxpngfp18Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft60nk10np05p08w02.png}
\caption{Uzyskany rezultat, transformata: Afiniczna, liczba par: 18}
\label{fig:kaczuszka41pngkaczuszkaxpngfp18Afinicznait200RandomPointsSimpleRandommre20rft60nk10np05p08w02}
\end{figure}
\dotfill


